［整合］依家有三單屍體發現/自殺案，都要要求開死因庭，驗屍，公開cctv

1. 15歲女童裸體浮屍案

2. 顯徑冇聲冇血墜樓案

3. 海怡黑衣女子浮屍案

哩單好鬼，黑警同管理處話cctv見到有女子跳海
但完全唔俾第三方核實

當然仲有n樣其他案件要公開資料，eg
831，
10月4日爆鐵嫁禍⋯⋯⋯

推呀 要驗屍

推

push